[League of Legends][150] 彩師兄請立即開台

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

本po由大家姐授權開

手機響鈴來話事

彩師兄請立即開台

我請你立即返高登

HO BALL

盲拳打死彩師兄

彩清個台呢

支持

成半個月無用過自己錢食飯

死豬閪

又係弱智妹

7巨 plz no

TYLER 1 60K VIEWERS

台未

屌你老母豬撚到

賢仔唔認得我....屌

wa your icon so mk

好野

better than you invite me and leave me behind..............

U人都唔認wor = =

個icon真係同我見過既佢好大出入 同唔清

有頭髮邊個想做廢青

btw 你好野D

我

文識玩完腎仔仲想做鳩腎仔
狗黎

excel

係

廁B

你好野

唔係

文識唔係人

好想睇彩

死

大家睇到文識幾inch 上次個六合彩應該都係佢中左先咁

中左$40蚊

中六合彩都醫唔好咁橙

文識又話中左送部機俾我

$40 蚊買到邊部咪買

你俾左我先 我自然買到

$40 bitcoin
多謝文識

原來文識咁rich
以後唔敢串佢了

家陣台服送埋啲舊皮都有

呢條係青瓜

謝青瓜

人人都有果個皮--

小妹新玩 冇呀

好似係s1定2送

S1 like fb送

7ss記得咁清楚

老屎FUCK

本彩打分身台未

早知搶左個開post權

會唔會冬瓜都插得入

搶你老味

法包都插過 你話呢

無左安bonnie 好yeah

冬瓜係粗 法包係長

Kayle 個skin 喎
好似係rank 獎勵黎
like fb 送牛同炮娘？

走先

t1 係咁屌鳩個MID路西恩
GOSU黎

好似係早期D普通異色SKIN
加文先係S1 金以上RANK REWARD

D E F O R M E D

兩大老seafood打架
有冇人想加入

MUTED

TriHard 7

冇

咁又打架 你真係傻西黎

打死個MK仔

我唔打
到底呢個skin係點黎

=大家姐

腎入

買

who mk

u have no mana

601MK

GT sport 掛香港旗班包皮獸一啲sportsmanship都無

強仔已經番唔到鑽五了

detail

wa

Iq題
乜野動物最鍾意香蕉

mkib 因為餓狗搶蕉

錯晒

你柒少陣啦傻閪

錯 完全無邏輯

我 因為我最鍾意香蕉

開估
答案係堅尼米拿

錯

屌你老母

可唔可以唔好咁粗俗

G

以前髮型仲有啲個人風格 宜家一係就空氣瀏海 一係就七三女神頭 個個女仔都狗衝染色 一係就披頭散髮 其實原本馬尾都幾整齊幾好睇
隨波俗流

衫就越黎越少布 褲就一年四季都短褲
妝就越化越韓 中一女仔都要化妝返學 畫曬眼線咁 你話大個左入大學化妝扮靚就話姐 阿豬阿狗書都讀唔掂搞咁多嘢
不學無術 懶係女神

拖就瘋狂拍 處就周圍俾 完全冇道德觀念同愛情價值 之前幫人私補 中三學生妹已經係度同我瘋狂炫耀自己拍好多次拖 好多男仔追
戀愛0認真 當男仔隨傳隨到

好男仔追你就推三推四 嫌三嫌四 高竇到好似好有市場咁
mk仔 靚仔追你就腿張開任佢屌
宜家拍拖係咪內在 性格已經係垃圾？
外表夠型夠幽默 引到女仔笑 求其傾幾句就拍到拖
男人不壞就不愛 逼到個個都做賤男

大佬我都係想搵個女仔認真相處姐
係咪周街都係呢啲無腦港女啊？

請問這裡有沒有管理員

雞

打住清純名號既小淫娃

話事

唔好優啦

大陸仔

佢係

好想奶佢隻閪

有咩好detail 咪又係鳩撞夾人咁樣
唔講以為玩撚緊灣岸

悶到

秒

反秒

反反秒

wac

Xd

秒AR

AR

落地獄

有個本身無事 比人扯左落去

MKIB太重整冧左

R

咪屈 我得250磅

c

la

C

無

有

好

Oh geez

今日啲空氣污糟到

939利害了我的哥

hello 小賢

MKIB俾狗屌,日日食我D巨屎

today is a good day

To die

to wac

屌啦媽,地震震到以為要陸沉

食台妹食到腳軟

前面個女人篤落自動門張label度諗住佢識開

你冇

點解

你有女

駁唔到

ho

gvvvvvvvvvvvvvvvvvv

55

冇人傾LOL?

巧悶牙

比人雷到銀5 好嬲

有卡片但係唔夠title真係有d柒

我銅5

冇RANK。。。

但我話事CHING英

秒你都係CHING英級

TSM 7SM

中六生戴鬼面罩全裸於樓梯自瀆 嚇怕兩女居民

你黎

招人雙排上金

月狗何在

咩位

唔打咪撚問啦

咩話

鉑四起步好撚慘

有彩CHING台唔睇MKIB LO

會唔會太廢= =

你唔加我最強噴火仔

彩青搶我觀眾

笑撚死我

迷彩

你PUBG LOL都咁撚廢就唔好打機啦死垃圾廢柴食屎狗

Excel

救撚命 返工完全冇野做

有無我bb

你好多bb wo

得一個= =

#metoo

好耐之前鑽 而家比人雷到銀

佢問你打乜位 唔係問牌位下話🤔

all

人地USERNAME都寫明全能 仲有咩好問=.=""?

全能英文係咩

你岩.

有本彩 笑住訓

給我妮妮/捲捲

我的眼睛

imba_syk

之前精英 比人雷到金牌 有無人diu

咪成日FF喇

唔敢

幾時解BAM埋XJ9

精神條廢才點解仲可以打LCK

其他仲廢

你唔敢

又唔敢 成季流流長= =

姐係唔敢

你咁高級 洗鬼做==

男人老狗追TWICE 你問我答

女人先開啦==

fan name係ONCE
=耳朵唔洗享受

收到風有個panda好索 未有仔

你要囉 成日叫春==

我要妮妮

唔想知你要外星人呀

小安妮

正

大學畢業 第一份工搵12k 算唔算多

冇有人打STREET FIGHTER 5 呀
我SAKURA神1V9

12K 有咩問題先屌你 我都係咁上下

搵速龍

一陣就打皺你

++SPEC

0-3

暴龍

速龍呢

妮妮又外星人啊= =

打緊亂囉

好qq wor= =

想嘔 999

哇 戴頭盔

虎哥比半個鍾比我玩下 睇下有咩技先得唔得

暴龍呢

睇埋FRAME表啦

我愛暴龍

比你練多半個鍾 唔好咁急去輸OK?

高手係唔洗睇呢D

召喚KM

唔好俾佢

twitch.tv/louissanderson1202

要求支援 比人甞沙包打

拳手nerf得好傷

LuL 廢柴暴龍

21:40

暴龍哥輕手d

大家準備

贏左你先訓教

準備失眠啦你

最少拎返1個V

打司令吸波仔拎VT2玩啦PARRY到=大套

暴龍一燈大師來喎

我拎個V當贏左

仲唔夠呀

屈服係司令既淫威下啦

mkib係一隻生性病既食屎狗

B仔好乖架

WA

7WAWA

乖

100毛訪問呢條女正能到呢 勁可愛 有冇人識佢?

WTTFFFFFFFFFFFFFFFFFFF IS HANNA

你幫我搵我大佬KM出黎

嘩 我屌你老母撞鬼呀

嘩屌你夜媽媽嚇撚死人

識D野

點解仲未見過自己隊ad識出綠跳+補血盾

我點出裝洗唔洗問過你先呀

要

點出裝

岩

等你下課

彩話佢CARRY 點睇

BO _ _ _

CHOI GOD CARRY

的確係

彩god

嗱 黎問你啦 邊d戲係你一睇到個名就想去睇既

王晶

搭錯線牙ching

我英

1Q題 呢到邊個打法最創新

Wac

欣賞你既思路 但係唔關事

7ss
因為背後有整個tsm團隊既幫助
每個patch都有最創新既打法

開估未

都話係我

力狗
因為力狗常新

10/10

都叫高汁過mkib個個

５agger

get your ass back here

FUCK♂YOU

點解WIN10出咁耐都仲咁多問題

問題天天都多

tsm都係

抵啦

TSM電腦

話事lo

=.=

niggaaaaaaaa

^^

ha

Lol死左ser ?

返工啦望

早晨

晨早流流賤種皇咁惡牙= =

死g虫

= =

啱
屌你老母

請各ching專心返工

撲哥蝕打

係咪有人搵我

全民皆股

係 b仔搵你

救命 我要轉工

去搵子瑜同學好冇

有冇人同我睇藍天白雲

小熊我老婆

mine

尋晚先屌完

咪咁痴線啦大佬

Is

應該唔好屌

分屍員

個市升到咁 我隻野都唔升
係咪可以收佢皮

實況主「肉包包」激戰乾爹12分鐘影片外流！ 衣服脫光「事後照」瘋傳

LIHKG @ Android

喂 km

hi

I'm KM

快講夠鐘訓教教豬

香澄遙+子瑜 合體

豬閪
訓教

請MKIB好好反省
唔好召喚完比啲肉酸野我睇

下 靚版子瑜

比多個你

食飯時間黎架 理下人感受得唔得

係咪撚鳩我
咁好丁既野你唔第一時間拎出黎

BIG貴完發達未

唔好 屌你老母

早放左 平手走

早知返舊公司做 佢去左

屌 成間公司又剩低我話事

有工返

傻仔先返工

唔返工冇本錢做廢CHING

咬老綜

想刷首抽

想投胎

有冇人覺得Twice個momo好難頂

今日已經唔想做野

刷緊

想柯屎

靜

好撚眼訓

鉑三今日上鉑二

係公司笑到老細都望住我
彩仔真係累人累物

生左狗仔未

On9先返工

笑死寶寶了

生粒粒係咪大撚哂

今次撐文識

十佬請食

邊隻 有可能追落後

獵人最後熱身

再嘈佢送粒粒俾你

唔洗多謝我

會唔會日日起公司恰賢仔果個就係大家姐

係 HAHA

唔同大家姐玩 贏唔到RANK

==

作用王贊仙仙

腎仔間野勁多女

呢句係咪有兩個意思

第一個意思叫你返高登
第二個叫你死返高登

好沒

wee woo wee woo

放工係最開針既時間

你地慢慢收工 去吉原吉女先

比人見到d粒粒彈鳩你鐘

月詠我既

老任反擊戰

屌你老味 GGC個活動大獎

我仲未有卡 屌佢老母死台狗

ho siu

點解腎仔去左JG==

BO3 _ _ _

X X

中左$40 bitcoin 果然inch左

波兒波兒波兒魚兒小寶貝

想識台妹

NO NO ~

#METOO

#YOUHAVEMANY

你係雞

夏威夷飛彈誤報，有人以為就死

唉

ROYAL級話事

WAC

花狗幾時帶我屌台妹

激嬲左我老母

老母

MKIB幾時帶我屌大6妹

由這一分鐘開始

開始秒

咩

OMG

oh my god

全盛時期既私影有幾多個老母

全盛期話事

香港人有爭鮮,譚仔食應該要感恩

【M.E. Baby66】1/18 明天去日本了 5天後見!(⁰⊖⁰)
IRL

M.E. 魔競

本身想比你地話事
但係你秒我

BO3
X O _

wacboy

自己玩 0-4
大家姐玩 5-1

輸果場俾人針對仲要有傻西 唔SAY太多 call me 贊先先

彩仔=ls
我=下仙仙

我=?

可愛的B仔

虎哥準備好比我屠殺未
你講 想我讓你幾個V?

三分鐘後
暴龍:對唔住，頭先語氣重左小小

反彩黨呢

迷贊派得唔得

反彩

撐彩

BO3
O _ _

撐彩團集氣

不了

迷彩黨

O X _

聽講彩仔次次都係個po最快升鑽

gachiBASS

陰功豬打日服都係得白金四起手

台狗好撚顛

爬RANK仲癲

1003

Swain: the Noxian Grand General | Champion Teaser

#7ss

幾時到吸血鬼

JJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJ

點贏

肚痛

NO

撈po狐狸神 bjai

根本就贏唔到

電王救我

7ASSASS

我想贏

++ carry u

一瞬千擊

贏1輸5

(笑)

救我

d台狗好din

會員頭像:

二星級會員
🌙
帖子
500

積分
5000000

金幣
5000000

註冊時間
西元 155 年

氣噗噗

hh3hh3

yr 6jn2

7ss會唔會金牌起手🤣🤣

金牌勁WO

wa lo

?

沒有腎仔的第一天

公司之前2年蝕緊錢 似無咩底
你幾錢買
隻股都仙仙地 除非有大消息 先爆升
但睇圖可能會繼續升少少

有冇人覺得打鋪機都要係度認屎認屁既人好黑人憎

似我

好似睇過篇文

返工啦你

有fd有料叫我買
我2.3x 入左兩手
家陣坐左係到

你個fd 同你有仇

Garena客服通知：親愛的召喚師您好，讓您久等了，已將您的《英雄聯盟天選之人》活動獎勵，提交【順豐貨運】寄出，還請您近期留意包裹或自行追蹤寄送進度喔！謝謝您；小提醒，該獎項貨運費全數由本公司負責，領取人無須取支付任何費用，若有遇到物流業者索取其他運送費用時，請勿領取與付費，並透過客服中心與我們聯繫，以利我們為您提交相關單位查詢與確認喔！

年報好似話今年無之前蝕咁多 可能到有利潤先去到個位 我諗無年令 2年唔會去返

止蝕價 你睇下2.1x 左右

我有信念

at school

十佬追數

隔離條友quit左之後應該得返我係40歲樓下

返家鄉啦～

help me

我唔想做金牌仔

me

ok

B哥請凱瑞得

--？

我排隊ok?

覺唔覺d人讀咁多書走去狗衝ao好撚可悲

個肚好撚痛呀！！！

彈性金銀銅-1

隔離台條友一坐企就話要搵人拍戲
又朝偉又千華 以為咩大導
原來係痴線佬

識野kolor👍🏻

sor lo

醫院的負責人是個騙子

帶埋我OK?

AO做D野都唔叫太徙d elite既 只不過做AO番工都做廢野既話相信就係人廢比較多

冇畫面既

應該做廢青
連思考既時間都無 讀咁多書做乜

CLG的會長是個騙子

玩LOL同PUBG都咁撚廢好心你咪打機啦死廢柴仆街食屎狗

AO俾狗做

我係狗

想問
IU拎香港身份證你地係咪就冇得反

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

係咪撐泡撐壞左個腦

所有女人都係雞

屌到佢反

回左花狗斷上網 懷疑比佢hack左

海 翻了浪淹沒誰

等swain remake完就上ching英

幾時搞

スウェイン、ノクサス帝国元帥

會員Husky涉不誠實意圖而取用電腦幾時搞

Lilian 公開玩腳

未未未

未

今季真係好難打=.=

呢個大家姐黎

講真 好想拎個時間停頓器係港島用...

比你發現左

港島得中環金鐘太古有野睇
九龍就周街都有

暴龍街霸未

共用安全帽會唔會生粒粒

又BO 雖然係跌左再升番

係咪想比我大暴龍哥屠

生文識

15 to 17 起 有冇人有性趣

力狗

腎B

丁左 好撚淫

扮咩架仔

我都想做達達跟班

點解力狗得鉑5

뿜뿜

你係狗

你都係

聽日炒老細油魚再去做達爺跟班

搞未

花B 星期準時翻工，我訓先

一開始以為佢講花狗 原來係腎仔

想贏

有冇人救我

死返高登未

想典

SS台未

8mb開唔到

我話好好好 然後唔知點算好

得 打 贏左

抱歉啦！您恐怕得搭乘時光機才有辦法找回那個內容了。

發現虎哥特別鍾意玩猛男角色
lol玩garen 制霸又玩司令

Gay

7ss玩跛佬

我係

覺唔覺唔係白金一起手都係傻仔

吾覺l0r

年年都鑽1起手

救我未

覺唔覺玩LOL都係傻仔

Jing

MADMAD台狗

mo 了

mo

steal 98

7ss去打rank好過啦🤣🤣

贏左場 收手了

玩cytus2仲好

反應9000+

7SS呢

食住麵睇

Jeng

studio>>>classic

7SM

都係嘔心D好

係花狗==

And now your song is on repeat

有冇人救我 我成個腦都係boom boom

boom boom with me?

救撚命

You sucky sucky

boom boom

[人生贏家系列]協恩港大醫科有錢大波白滑瘦底美少女

好撚正 連登仔唔識野

大家好，想問下我砌左部新電腦，但速成打字仲係冇顯示選字同揀字次序都唔同埋，想問下有哂解決方法？ 謝謝

學彩仔講英文

去你個輸入法設定睇
再唔係就google

可唔可以詳細講多少少？ 因為我google過見d做作係下載個舊版速成咁，但好似好麻煩咁，係咪有其他簡單d既方法？ thank you

WIN10?

撈鋪兩大清泉
Pink ward 14ss

痴線 有人結婚 主角勁柒
班姊妹勁索

有錢乜都靚仔

較lol.exe做win xp sp3嘛

想同Lilian yanyanc 3p

馬紀筠公開處決毒撚

LIHKG @ Android

比人貼左上網=.=

EU得返得D弱智狗打比賽==
仲話要拆區

係呀巴打，多謝幫忙

我試過呀，但之後係咁彈game,但平時都一直冇事

咁幫你唔到

win7 速成 自己google啦

Google 達達 砌機 朋友

一定係唔夠rmb我話你聽

你係邊位

87

SY

現充去死

Hi bb

OH MY GIRL

why u and 大家姐

祕密花園

他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他池

你問呢個問題唔知點理你好

成年無入黎 個post重係你班人

7SS SAVE1次就斷1次

垃圾GAME邊有新人玩。。。

7SS玩緊咩驚

招人送JAX個SKIN比我

點解間野可以整到伊藤潤二做笑片

唔敢睇，係咪唔恐怖

動畫笑片黎

送左

影武者

邊有=.=

7ss含撚

-DD

今晚虎哥準備比我打7未 我已經修煉完出山

你邊夠打呀

叫埋力狗幫拖打皺你

SONIC

力狗呢d 2打6我用單手都win

打死你呀我

OK

打到力狗死返高登

狗頭好撚淫=.=

琴日同彩玩有隻7分鐘9兵

係咪你呢隻高登仔

開頭比人殺到仆街都可以仆返人轉頭

大家姐推omg
宜家到你又推omg

我艹

o k a r

我訁

K

★

你係唔係腦裝屎。。。

Sorry........................

力狗開驚未

而我不知道

前朝記憶渡紅塵

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fuck the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have break-up sex several more times after the relationship is done.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

faker放飯未

食鼻屎

一字記之曰 『話事』

後面果D著到咁淫

你老母仲淫

大家姐

後面果個正是我老母

我屌你老母

尊重

我尊重地屌你老母

芒果定火龍果？

比我去食飯補下血先 再打會死

on9暴龍唔識昇

次次昇完比佢打套combo仲甘

佢28k 你昇柒佢啦

中資香港公司做台灣stream市場

踩落黎個招？

係呀
Ryu 中昇龍 1-6f 空攻擊無敵
重昇 3-6f完全無龍
你睇住佢踩落黎/倒十字 就昇柒佢 你贏硬

點解你知 係咪你有份

wolf去左jungle
利申: 暈左半年

扮咩

please give love to them

近日，有網友再次在《絕地求生》遊戲裡遇到了逆天級別的外掛。
在跑毒即將進圈的時候，前方的山石突然拔地而起，形成了巨大的石頭屏障。
原地召喚出了阻擋前進的五指山！
根據這名遊戲玩家描述，這個凸起的石頭不是顯卡錯誤或是貼圖BUG，是實打實的一堵牆，走過去就會被擋住。

我愛羅

屌到花狗死返高登

BO....ResidentSleeper 3

X _ _

XOX

蕉代打

等我黎

比你個AC黎 一晚幫你搞掂

ID:7SS
PW:TSM

7巨

玄阡昤

HS比賽OK悶

幾時有7SM睇

問會長

問緊

聽日大家一齊黎迎接TL第1場勝仗

超高出力屬性解放斬

打到佛誕

bang輸成500兵 好屎

FAKER WHAT WAS THAT

係 7巨唔好學佢

愈打愈high

FAKER想食飯

duo 救我未

今次冇喊
應該真係想食飯

有得食飯打到榜尾都得

我宜家變左銅牌啦

快d 食飯啦

花狗請ON GGC

好撚LAG

大陸仔睇大陸野

觀看次數：6 次

彩救我

直播掛機

生氣了?

is

檸檬

頭十比人雷左落銀1 招人雙排

有冇人覺得花狗好得意

D台妹係床上面都係咁同佢

有無人試過打飛機顏射自己

你

LO推花精

腎仔+石神=

力狗搞鳩我

壓力 : 7ss資格不符 無法加入你的派對
等級差距太大

壓力 : 本身都仲想幫下你
你太低RK唔比我幫

now 我出牌白2 力狗白5

3個區唔係岩岩好咩

白痴5

Ass we can

佢白金框本身都低rk過你

喂7-3都白金5有撚計

壓力比狗屌

AGGER 大佬

壓力去到2046都係比狗屌

力STILL狗

是誰的心呀~

arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

waaaaaaaaaaaa

ARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

[LOL] 頭十場 9勝1敗 金3 你問我答

負皮了

話事了

冇了

唔怪得7ss 5點幾都未訓
原來6點有tsm

6點有7SM?

大家一齊幫7SM第一戰打氣

7ss即刻扮訓左

彈間佢就話事

陣

tsm

7SM緊唔緊張

落緊場打

佢廢老訓左la

又話J DL

訓左個d都係廢柴

？

我個人體鬧鍾識自動導航

起身晨運

Team liquid team liquid

點算 想睇tsm輸又想睇食屎狗輸

但都係唔夠LOL悶

Tl

咩話係暴龍

廢老起身晨運

7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!7SM!TSM!

7SS係咪嘔緊血

Tsm無事嘛
比olleh打到歪頭

收皮啦tsm

訓左

隊TL啲人咁似上年隊IMT嘅

咁JA

7ss冇事嘛

Free sm

NA打BO1? 想睇多場7SM

屠到冇眼睇 諗住早小小起身睇場好比賽
點知tsm打成咁 失望到

好睇wor tsm最叻賣笑

Totally no mood to捱夜睇

新黎個3件 020 x3
Wukong買埋堆垃圾返黎

7SM呢

笑撚死 隻龍女自己TP入去

Mikeyeung

Mike哥好沒

TSM OK嗎?

BJ狗力保KDA

Bj今年連na冠都冇埋

換黎換去都係bj自己玩

成場冇見過隻GNAR變大打交

7SM冇事嗎

佢本身唔換人係na都打哂 而家

DL又黎內戰之鬼

條女個側面好似幾好 屌奶星一望到正面

TSM狗都唔揀

點解7SM唔請我

200 iq dog

點解唔要內戰之鬼要買條EU垃圾狗下路

TSM 踢9大師兄?
收撚皮啦

暴龍起身睇完比賽就訓左

Tsm LUL

人手一個stopwatch

1001MKIB開

我開啦

既然大家都冇異議